趙善軒 特朗責難世衛，譚德塞甩鍋台灣，美國出資最多，但WHO為何「中國中心化」？ 20200410 How WHO

#蔡英文習近平 #武漢新冠肺炎 #COVID19

趙善軒
特朗責難世衛，譚德塞甩鍋台灣，美國出資最多，但WHO為何「中國中心化」？
20200410
How WHO Became China's Coronavirus Accomplice

Gavinchiu趙氏讀書生活
162K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com
#蔡英文習近平
#武漢新冠肺炎
#COVID19